男女朋友同sp 有咩分別

做嘅嘢都差唔得幾多
開心嘅話兩種相處方式都好開心
可能覺得佢同ex 好似
性格同樣

同依家呢個斷斷續續keep咗兩個月
好多謝佢喺自己失意嘅時候識到佢
嗰陣身邊冇人明白我
一味淨係識叫我睇醫生食藥

同佢已經玩過晒制服 玩具 催情嘢
到最近開始我唔太想再扑
有時返工攰到仆街都要搞真係交功課咁
終於明射完即刻瞓著係點

咁我都有暗示話想變情侶
佢就話唔係人人都接受到
佢連屎眼都玩過
但同佢興趣同諗啲嘢又好相似

有冇人知點做

咁係因為你沉船啫

你係全自動免費dildo咋，唔好諗多咗

我咪話佢同我ex 好似

1999

真人真事 你件衫最後點

冇玩到 屎眼壞左咪得
佢過唔到心理關口 你咪落力d
不會你怕唔怕餵唔飽佢

照左鏡未
睇下自己咩新鮮蘿蔔皮先啦

咁又唔會嘅 好易高潮

你之前話唔啱size嗰件

？

心照啦

肥矮柒毒 點

又叫雞？

分手炮

你條女幾好砌

雞蟲

女人=雞

一般

有絲打搵你

where

152